% This file was created with JabRef 2.9b2.
% Encoding: UTF-8

@article{levenshtein1966bcc,
  added-at = {2008-03-15T10:37:17.000+0100},
  author = {Levenshtein, VI},
  journal = {Soviet Physics Doklady},
  keywords = {lexicography similarity},
  pages = 707,
  timestamp = {2008-03-15T10:37:17.000+0100},
  title = {{Binary Codes Capable of Correcting Deletions, Insertions and Reversals}},
  volume = 10,
  year = 1966
}

@INPROCEEDINGS{ABC01,
  author = {N. Abraham and U. Bibel and P. Corleone},
  title = {Formatting Contributions for LNI},
  booktitle = {Proc. 7th Int. Conf. on Formatting of Workshop-Proceedings},
  year = {2001},
  editor = {H.I. Gl\"uck},
  publisher = {Noah \& Sons, San Francisco}
}

@MISC{heritrix,
  author = {Internet Archive},
  title = {Heritrix},
  howpublished = {online},
  url = {crawler.archive.org}
}

@BOOK{Ez99,
  title = {The Magic Format -- Your Way to Pretty Books},
  publisher = {Noah \& Sons, San Francisco},
  year = {2000},
  author = {0. Ezgarani}
}

@MISC{BArchG,
  title = {{Gesetz \"uber die Sicherung und Nutzung von Archivgut des Bundes (Bundesarchivgesetz - BArchG). In: Bundesgesetzblatt. 1988, Nr. 2 (vom 14. Januar 1988), S. 62}},
}

